［回帶］查實啲隨身負離子空氣淨化器 （例如Lumorro）係冇乜用

點解話負離子空氣淨化器無乜用？

在日常生活的開放環境中，細菌、病毒及污染物可能無處不在，日常活動時，淨化機產生負離子的速度未必能追上用家的步伐，而且，負離子可能被風吹離用戶，不但減弱淨化效果，甚至有機會令更多污染物依附到皮膚及衣物表面！

《鏗鏘集：防疫產品的迷思》

====================

年僅24歲，因為感染武漢肺炎先可以成名嘅施匡翹已經加盟CCTVB，邊個係施匡翹？半年前中咗武漢肺炎搞到TVB封廠兩日嗰個歌手

施匡翹本身無人識，係藉著「首位確診武肺嘅偽人」而成名，最近有傳佢已經加盟星夢，但佢就澄清自己只係簽咗迫迫Channel，仲刷鞋自稱係曾志偉嘅超級粉絲

睇完相都唔知係邊個？唔緊要，你剩係需要知道佢代言緊咩牌子再派嬲就得

1️⃣ 嘉悅美容 🚫

2️⃣ Lumorro 🚫

//施目前代理兩間公司，第一個係嘉悅醫療旗下嘅嘉悅美容，佢哋唔接受我哋查詢，直接封鎖我哋🤕

第二間叫Lumorro，係賣UV燈x負離子空氣淨化器嘅，後者即係消委會、鏗鏘集都話過無乜用嘅產品，一嚟空氣會吹走負離子，二嚟佢根本淨化唔切，買嗰啲真係人傻錢多🤥//

原post
武肺偽人施匡翹加盟TVB：我係曾志偉超級粉絲

電子平安符

昆鳩啲水魚